自由鳥互射數據

有無人一齊可以互射數據，今個月少左出街用唔哂🤦🏻‍♂️
5號截數

TG?我三十號截數，淨返5gb